簽左CSL約 但未生效可唔可以轉台？

本身3 五六月完約，屋企人幫我簽左CSL 5G Plan 5，6月先生效，自己諗住用Smartone 2MB無限算。之後叫屋企人幫我打去Hotline 取消返。

點知CSL話唔俾違約，可以告佢地 大家鬥玩，但點都冇得取消

點Cut?